佳佳去台灣應該屬於外交事務，由中央政府負責

根據基本法第十三條香港特別行政區嘅外交事務係咪應該交由中央人民政府全權負責呢

台灣係中国地方喎，點解唔送上深圳審？

內務嚟喎
其實使乜送去台灣
又話台灣係中國一部份

中國識玩一定直接送中用大陸法審

其實可以試下上深圳自首

一個終國又點會有外交問題

直接車上支那 等支那代台灣審順便宣示主權呀嘛

台灣可以玩嘢叫中國同佢傾